[打氣] 烈士出現後班愛字頭即刻衝晒出嚟

大家唔好花精神喺呢班人度
根本就係雨傘年代啲舊把戲

將注意力集中返喺自己度，理性行動就好足夠
不撤 不散
加油

假ac就冇辦法
但一定大把廢老用真ac,要盡可能back up咩

但個個都理根本就嘥精神兼於事無補

班愛字頭失咗勢十世啦，撚有人記得佢地

冇就最好